私了三大原則

一、咪打死人 不贅

二、要夠痛 又難報導 無畫面比藍媒影
推薦：春袋 春袋 春袋！！！
爆撚完班廢老都唔敢同人講自己要睇醫生

三、形象
私了係要講形象的，自己睇下四圍有冇cam 啦。

五大訴求的「釋放所有義士」，特赦/黃官都要有民意支持先做到野。咪搞到一時之快令被捕手足被放機會越黎越渺茫

比大家JJ
仲要係度哂太極下火

從今開始，文宣重點呢幾樣
1. 真普選係阻止今次事件出現既唯一辦法
2. 為私了同汽油彈做文宣解釋咁做既原因
3. 黨鐵點樣出賣港人，阻長警暴

替天行道

一字記之曰
腳！

HIT AND RUN

關節手腳眼

開啟新戰線：「天滅中共 平反六四」
正式輸出革命

係大陸人比較多嘅地方，
eg. ifc國歌集會，上水羅湖落馬洲邊境，大學內地生（NDS) 聚腳場合

1）不斷傳播解放軍89六四當年鎮壓市民真相

2）瘋狂播《血染的風采》，播到中共連每日150單程證都唔夠膽放落嚟為止，彭麗媛版本更理想

3）要將「天滅中共，平反六四」加入為一主要口號，用國語讀更佳
（香港人終於connect 法輪功）

也許我告別 將不再回來 你是否理解 你是否明白
也許我倒下 再不能起來 你是否還要 永久的期待

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

也許我的眼睛 再不能睜開 你是否理解 我沉默的情懷
也許我長眠 將不能醒來 你是否相信 我化作了山脈

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

如果有人話：「呢啲係鄰國嘅事，我哋顧掂自己香港，爭取真普選先」
請你哋block Q咗呢啲人，果啲係五毛嚟
因為而家係鄰國過去二十二年每年每日每分每秒搞鳩緊我哋

鄰國愈亂，自顧不暇，各省地方勢力掘起，對我哋有利

重點係要錫春袋

最好對方出左暴力先，如果只係口舌之爭就唔好